好攰🚬🐋

🚬🐋

其實呢兩個emoji點解🤔

唔開心🚬🐋

🖕

屌你老母臭閪呀我

唔想做人了🚬🐋

屌你老母
關門打飛機啦
你老母純種狗好撚好屌
轉頭番黎幫我執condom啦
世姪

唔想做咪撚做囉
做狗啦
比人撚狗咁撚呀 屌你老母

🚬🐋你老母200蚊全套 同班手足屌過哂 屌到反哂皮🚬🐋你老母拎皮肉錢養你 就生性d🚬🐋你老母做雞都想做得開心d

撚狗？你夠班未🚬🐋

入黎比人屌老母真係第一次見 你老母真係慘

緊係未啦
我又唔係馴獸師
你做咩又偷走馬戲團

我做緊假膠個時你老母岩岩下海賺緊奶粉錢養你咋🚬🐋🤣🤣🤣

明顯係我屌你先啦
成碌撚咁
老母生到你咁低智
咁又難怪
你老母係母狗
分分數邊個係你老豆都未知

🚬🐋執多你老母一劑先 唔係你老母唔夠錢買狗糧你食

係咪好撚威
快啲番房拎紙巾打飛機啦
咁都有得自high

屌
你講黎講去都係得嗰幾句
好撚悶
下次再番黎搵你老母
支持下你

食支煙仔抖下🚬🐋💨

番黎個時因住比車撞死🚬🐋唔係既話你老母又要接多幾百個客先夠錢搞你身後事🚬🐋

有男神 🚬🐋

I love heidibibe

乜鳩

唔好同我爭